{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046612",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000104657",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 썬라이즈 호텔"
    },
    "text": "2020年1月にオープンした束草の人気観光地、清楚湖と東海が一望できるホテルです。 客室はベランダが完備されており、床は清潔できれいです。 中央市場と磯舟が徒歩5分の距離に位置しているので便利です。 ホテル内にはイーマート24、イェチョンソルロンタン、マッサージ、クリントピア、室内ゴルフゾーン、メキシカーナなどの施設もあります。 朝食は年中無休で7:30~10:30まで提供され、客室内にはミネラルウォーター、ティー、コーヒー、アメニティ(水石鹸、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ)、電子レンジと冷蔵庫(冷凍可能)が完備されています。 駐車は地下駐車場ですが、満車の場合はロデオP2公営駐車場をご利用いただけます。保証用やレンタル用装備の場合は1階フロントに保管してください。 宿泊施設は総客室数483室で、様々な言語のサポートが可能です。 宿内ではIH調理器が使用できず、炊事道具も完備されていません。 チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。 人数の追加費用はなく、寝具の追加時に1軒当たり20,000ウォンの費用が発生します。 駐車場とWi-Fiは無料で提供します。 客室はすべて禁煙です。 一部のレビューではエレベーターの速度が遅いというお話がありますが、概して清潔な施設と親切なスタッフ、良いビューに対する肯定的な評価が多いです。 価格が高いが位置が良くて選ぶ人もいますが、一部のレビューでは親切さが不足したり、コンビニ利用が不便だったり。また、騒音が激しく清潔状態と駐車場に対する不満が言及されました。 これらの要素を考慮して宿泊施設を選択できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルがある場所はどこですか？",
            "answer": "当ホテルは束草の人気観光地、清楚湖と東海を一望できる場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはベランダ、清潔な床、ミネラルウォーター、ティー、コーヒー、アメニティ(水石鹸、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ)、電子レンジ、冷蔵庫(冷凍可能)が完備されています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはイーマート24、イェチョンソルロンタン、マッサージ、クリントピア、室内ゴルフゾーン、メキシカーナなどの施設があります。また、中央市場と磯舟も徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は年中無休で7:30~10:30まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は地下駐車場があります。ただし、満車の場合はロデオP2公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設の総客室数は483室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前となっております。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当ホテルの客室はすべて禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は概して清潔で親切なスタッフと良いビューに対する肯定的な評価が多いです。ただし、一部のレビューではエレベーターの速度が遅い、親切さが不足している、コンビニ利用が不便、騒音や清潔状態、駐車場に対する不満が言及されています。以上の要素を考慮して宿泊施設をお選びください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 520
    }
}